全民罷工！

請各界別出聲明發起730大罷工